關於文宣有問題想問

一直都有跟開文宣，但自己好鍾意手寫。
想問大家，其他人睇文宣，影印本同手寫有無分別？

有時間麻煩可以投一個票～
有分別=
無分別=

多謝大家。

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

自推六

自推七

自推八

自推九

有個問題要解決！入黎救手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

自推十